[多圖]石元泰博重回連登兼送上經典寫真

大家好，石元泰博終於返返黎啦
過去兩個月，我經歷左人生高山低谷
終於我覺得以往實在錯得太緊要
決定覺今是而昨非，跪地認過
過去恩怨情仇一筆勾銷
並且用全新形象見大家
保證真石元，勁泰博

附上經典寫真《桂離宮》

要上位果個唔係我播😏😏😏
邊個係都要谷起隻抽post有眼見。

而且我潛心向佛
都係修心養性好啲

行得正企得正
自貼最多只係戇鳩姐

總好過有人一直收埋自己搞小動作扮智者😏😏😏

今次返黎，我練成左獨門秘技：

石原讀心術

你個表情既意思係：

姣婆守唔到寡

開真身見人

😏😏😏我應該一直用緊真身擋既